仲信連登安全係咩心態？

三宗死罪：

1. 唔民主，由連仔獨裁統治，背後交你資料比中共都仲得
又唔公開Database，純文宇儲低你密碼都有機會

2. 強逼人用 ISP email註冊，即係如果政府take over咗ISP
就可以任意login你account搜證

3. 為咗實施「防分身」措施，名正言順log低所有會員 IP address
隨時可以搵返你係網上一舉一動

講事實立即有幾條五毛負評
各位睇路

連登=hk01中資背景
開壇果陣已經知

返高登好過

連衞兵／護主犬咪齋負評試下反駁

問心講句 高登都唔見得安全

ISP email註冊?

講緊高登?

係, 好危險, 建議樓主del acc保自身安全🙏🏻

擘大口啦柒頭
喂埋你食啦

設定有呢個option我一定del
但㩒咗之後啲data係咪真係del咗就...

牙祖唔會出賣手足，你估好似長毛賊咩

要追究一定追究到
以前D野一定有record (唔單以連登)
驚黎冇用啦

好多傻仔仲以為呢度好安全
講嘢唔經大腦亂開post

唉享受埋最後既言論自由咪算囉
要死一定死
反正以前d po夠砌有凸

第四宗罪：

為咗所謂嘅防打手，防玩膠
造出各種限制人言論自由嘅措施
e.g.
- 唔比人用emoji玩膠（-.- 呢啲又雙重標準）
- 滿口理想唔比人轉貼新聞
- 唔比作fake news（潮文又雙重標準）
- 唔比人宣傳（自稱黃店又雙重標準）

同打著紅旗反紅旗一樣道理
恃住言論自由反言論自由

你個AC點得黎?比錢買?

你話 "強逼人用 ISP email註冊"

文盲真係好恐怖。。
不過就證明咗你係個大學email都無嘅五毛，明晒

追溯影響點同現在

咁唔叫強迫叫乜？
我可唔可以用任意email註冊呀而家？

再補充，第五宗罪：

一直寞視會員民意，咁多人一直要求「強制登出」
佢就遲遲唔肯做 背後有咩原因就任君想像

一個post引晒班連衞兵上水洗負評
證明我講中晒又不願面對

你真係on9仔，大學email 同ISP有條撚分別？咪一樣有哂你個人資料同地址，屌你個非五大柒頭都哂口水，含自己條撚啦

唔知佢個acc點得返嚟